月底有冇人去越南峴港?

一支公想搵人一齊食海鮮

利申: 22 號出發

三月底想去 Bom bom

宜家係峴港好悶, 海鮮都唔係特別平